紐亞話對阿仙奴似渡假？都是Google Translate 惹的禍

上網隨便一找，可以看到很多關於使用網上翻譯而搞出的笑話，而今次最新受害人卻是拜仁慕尼黑門神紐亞。他早前被英國傳媒引述其社交網站的帖文，指對阿仙奴的「假期」後要重新投入工作，但當中卻涉翻譯失誤。

阿仙奴輕取瑟頓聯闖足總盃8強

上周拜仁以5：1大破阿仙奴，幾乎已穩奪出線歐聯8強的資格。紐亞於贏波後在社交網站帖文，而據英媒的翻譯，其內容為「上星期三的假期後，昨天又要面對艱辛的工作了。（After the holiday last Wednesday, yesterday was a hard day of work again.）」

不過其實並非紐亞「寸嘴」，而是部份英媒用網上翻譯而誤解其意思。而其原意應為「周三慶祝過後，昨天又要面對艱辛的工作了。（"After the celebration last Wednesday, yesterday was a hard day of work again," ）」（）

意思都係指阿仙奴係垃圾